為了神？「老作/不與任何宗教有關係」

利申純ff 「老作/不與任何宗教有關係」

土地被戰爭摧殘，天空也好像因爲神懲罰人類的戰爭而染成血色，十路土城上屍橫遍野，一個穿上純白盔甲的騎士絕望地跪下，仰望著紅染的天空「神呀！我們為你而戰...為什麼祢從不眷戀我們這些僕人？」騎士倒在地下，手中緊緊握著從古世紀傳說代表人世權力的鎖匙「得到手了」這個看似是首領的男人從騎士手上拿到鎖匙「為了至高無上的神的旨意！」他高高舉起鎖匙
「為了至高無上的神的旨意!!!!!」